<resources>
    <string name="app_name">PathWalkings</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    //Login page
    <string name="login_email">Email Giriniz…</string>
    <string name="login_pasword">Şifre Giriniz…</string>
    <string name="login">GİRİŞ YAP</string>
    <string name="signupLogin">ÜYE OL</string>
    //Sign Up Page
    <string name="signup_email">Email Giriniz…</string>
    <string name="signup_password">Şifre Giriniz…</string>
    <string name="signup_passwordagain">Tekrar Şifre Giriniz…</string>
    <string name="signup">ÜYE OL</string>
    <string name="camp">Bu yol üzerinde kamp yapılacak alanlar mevcuttur kamp için gerekli olan eşyalar:
        -Yürüyüş Botu,
        -Sırt Çantas,
        -Baton,
        -Yağmurluk,
        -Kafa Lambası
        -Kamp Çadırı
        -Uyku Matı
        -Uyku Tulumu
    </string>

    //Forgot page
    <string name="forgot">Email Giriniz...</string>

    //Tittle
    <string name="likya">LİKYA YOLU</string>

    //Description
    <string name="likyadesc1">
        Likya Yolu, Fethiye\'den başlayarak Antalya\'ya kadar uzanan ve tarihte Likya olarak adlandırılan
        Teke yarımadasındaki patikalardan bir kısmının işaretlenip haritalanması ile oluşturulmuş bir yürüyüş
        rotasıdır.Likya yolunun uzunluğu 500 kilometre  fazladır. Bu yol, Fethiye, Ovacık yakınındaki Hisarönü\'ünden
        başlayıp Antalya\'dan yaklaşık 20 km  uzaktaki Konyaaltı, Geyikbayırı\'na kadar gider.Yol, adını bir zamanlar
        bölgeyi yöneten eski uygarlıktan almıştır.Çeşitli kaynaklarca dünyanın en iyi 10 uzun mesafe yürüyüş rotasından
        biri olarak gösterilir. Parkur üzerinde yer alan Gelidonya Feneri manzarası 2007 yılında Türkiye\'nin en güzel
        manzarası seçilmiştir.Likya Yolu yürüyüşü yapmak isterseniz, en çok
        gezilen etapların başında Likya Yolu başlangıç noktası ile Kelebekler Vadisi arasındaki bu rotakarşınıza çıkar.

Ovacık Faralya arası kaç km diye merak edenlere belirtelim:
        Ovacık- Kozağaç 6km, Kozağaç – Kirme 3 km, Kirme- Faralya 3km olarak görünen bu rota 12 km civarındadır.
    </string>
    <string name="likya2">

    </string>

    <string name="aladaglar">
        Akdeniz Bölgesi\’nde, Niğde, Kayseri, Adana illeri sınırları içinde Aladağlar üzerinde yer almaktadır.Aladağlar\'da
        güney kısımda Akdeniz İklimi, kuzey kısımlarında Karasal iklim hakimidir. Güney bölümde kızılçam, sedir, karaçam,
        Toros göknarı yaygındır. Kuzey yamaçlarda, İran-Turan bitki topluluğuna ait bozkır türleri yaygındır. Kuzey bölümlerde
        insan baskısıyla Antropojen bozkır alanları artmaktadır.En yüksek doruğu 3771 metre yüksekliğindeki Kızılkaya\'dır.
        Aladağlar\'da, tırmanışlar için 3700 metre üzerinde dört doruğun yanı sıra 3500 metrenin üzerinde 50\'den fazla doruk vardır.
        Bu doruklar Niğde il sınırları içinde devam eden Toros dağ kıvrımlarının (Orta Toroslar) en yüksek doruklarıdır.
    </string>
    <string name="frig_vadisi">
        Kütahya, Afyonkarahisar, Eskişehir üçgeninde, \‘phrygia Epiktetus\’ (Küçük Frigya) dağlık yerleşimi olarak
        tanımlanan bölge, bugün \‘Frig Vadisi\’ adıyla anılmaktadır. İl sınırları içerisinde, merkeze 7 kilometre
        uzaklıktaki Yeni Bosna Köyü\'nden başlayıp, Kütahya\'ya 54 kilometre uzaklıktaki Ovacık Köyü\'ne kadar ilin
        doğusu boyunca uzanan alan; Sabuncupınar, Söğüt, İnli, Sökmen, Fındık ve İncik mağaralarının bulunduğu kuzey bölüm
        ile daha güneydeki Ovacık köyü, İnlice Mahallesi ve çevresini kapsar.
    </string>
    <string name="agri_dagi">
        Ağrı Dağı, 5.137 metrelik rakımıyla, Türkiye\'nin en yüksek dağıdır. Ağrı Dağı, Türkiye\'nin doğu ucunda,
        İran\'ın 16 kilometre batısında ve Ermenistan\'ın 32 kilometre güneyindedir.
        Dağın %65\'lik bir kesimi Iğdır ilinde, kalan %35\'lik kesimi ise Ağrı ili sınırları içerisindedir.
        Ağrı Dağı 5137 m\'lik yüksekliği ile sadece ülkenin en yüksek zirvesi olmayıp aynı zamanda üzerinde
        10 km²lik güncel bir buz takkesi (ice cap) bulunduran tek dağıdır.Zirvesi dört mevsim boyunca erimeyen
        kar ve takke buzulu ile kaplı volkanik bir dağ olan Ağrı Dağı\’nın doruğundaki örtü buzul Türkiye\'nin en büyük buzuludur.
    </string>
    <string name="ihlara_vadisi">
        Belde, Aksaray il merkezine 45 km, Güzelyurt ilçe merkezine 15 km uzaklıktadır.
        Ihlara Vadisi, Hasandağı volkanından püskürtülen lavların akarsu aşındırması sonucunda
        oluşan kanyon vadidir. Melendiz Çayı, milyonlarca yıllık bir sürecin sonunda, 14 kilometre
        uzunluğunda ve yüksekliği yer yer 110 metreye ulaşan kanyon görünümlü bu vadiyi meydana getirmiştir.
        Bu çatlaklardan yol bulan kanyonun bugünkü halini almasını sağlayan Melendiz Çayı\'na ilk çağlarda Kapadokya
        Irmağı anlamına gelen "Potamus Kapadukus" denilmekteydi.
          14 km uzunluğundaki vadi Ihlara\'dan başlar, Selime\'de son bulur.
    </string>

    <string name="kackar_dagi">
        Kaçkar Dağları, Türkiye\'nin kuzeyinde, Doğu Karadeniz sahili boyunca uzanan bir dağ sırası.
        Kuzey Anadolu Dağları\'nın doğudaki bölümünü oluşturur. Doğusundaki birçok zirvesi 3500 m üzerindeyken,
        batı kesimi 2000 m yüksekliğe kadar ulaşır. En yüksek noktası olan Kaçkar Kavrun Dağı 3932 m yüksekliktedir.
        Kaçkar Dağları; dağcılık, kaya tırmanışı, trekking, rafting ve kayak gibi sporlar için bir merkez haline dönüşmüştür.
        Bölgenin kendine özgü doğası ve kültürel yapısı, çok sayıda yerli ve yabancı turisti çekmektedir. Dağların önemli bir
        bölümü doğal park sınırları içinde yer almaktadır.

         Kaçkar Dağları başlıca üç bölüme ayrılır:
        1.Batıda Verçenik Dağı ve çevre zirveler
        2.Merkezde Kavrun Dağları
        3.Doğuda Altıparmak Dağları

        Merkez grupta yer alan Kaçkar Dağı zirvesi, 3.937 m\'lik irtifasıyla Türkiye\'nin 4. yüksek dağıdır.
        Kaçkar dağının zirvesi Artvin ili Yusufeli ilçe sınırları içindedir. Sıradağlar üzerinde 3.500 m\'nin
        üzerinde yüksek başka zirveler de vardır.
    </string>

    <string name="suluklu_gol">
        Sülüklü Göl, Bolu ili, Mudurnu ilçesine bağlı Tavşansuyu köy sınırları içinde bulunan ve tektonik hareketler sonucunda
        oluşmuş bir heyelan set gölüdür. Akyazı, Mudurnu ve Göynük ilçe topraklarına sınırı vardır.
    </string>
    <string name="cilo_dagi">
        Cilo (Buzul) Dağı Türkiye\’nin 2. en yüksek dağıdır. Zirvesi dört mevsim boyunca erimeyen kar ve buz örtüsü ile kaplı tektonik
        bir dağ olan Cilo Dağı Güneydoğu Toroslar\’ın en doğu uzantısını oluşturur. Türkiye\’nin güneydoğu ucunda, Hakkâri ilinin
        sınırları içerisinde yer almaktadır.
        Cilo Dağı 4135 metrelik rakımıyla Türkiye\’nin ikinci yüksek doruğudur. Cilo Dağı\’nın önemli yüksek zirveleri arasında
        Uludoruk (Reşko-4135m), Suppa Durek (Erinç-4060m), Köşedireği Dağı (3700m), Kisara Dağı (3500m), Maunseli Sivrisi
        (3850m), Gelyona tepesi (3650m) yer alır.
    </string>

    <string name="buyukada">
        Tarihi boyunca Rum ve Türk kültürlerinin özellikleri ile harmanlandığı Büyükada\'nın gezilecek yerleri,
        görülecek güzellikleri masmavi denizin ve yemyeşil ağaçların içinde bizleri beklemektedir. Eski adı Prinkipos olan
        Büyükada iki tepenin arasında kalan, tarih boyu ünlü devlet adamlarının sürgün edildiği, Türk ve Rum aydınlara ev
        sahipliği yapmıştır. Yüzölçümü 5,4 kilometrekaredir.Adalar\'da, biri güney, diğeri kuzeyde olmak üzere iki tepe bulunur.
        Güneydeki tepe, 203 metre yükseklikteki Yücetepe\'dir. Kuzeydeki tepe ise isa Tepesi\'dir. Ada\'nın en yüksek tepesinde
        Aya Yorgi kilise ve manastırı bulunmaktadır.
    </string>
    
    <string name="belemedik">
        Yürüyüş Çakıt Vadisi\’ne paralel giden, Almanların toroslardaki tren hattı tünellerini yapmak 
        için kullandıkları servis yolu üzerinden yapılıyor.
Belemedik – Hacıkırı (Kıralan) Çakıt Vadisi Kamp Alanı Etrafı dik dağlarla çevrili olan Pozantı ilçesi
        sınırları içerisinde yer almaktadır. Pozantı ilçesi Adanaya yaklaşık 100 kilometre uzaklıkta yer almakta.
Yemyeşil doğaya sahip vadide, masmavi gökyüzünün ve doğanın kalbinde kamp yapabilirsiniz.
Ücretsiz girebileceğiniz vadide duş, tuvalet ve çeşme gibi kamp olanakları maalesef yok. Yiyecek-içecek 
        alışverişinizi gelmeden önce Pozantı\’da yapmanız tavsiye edilir.
    </string>
    
    <string name="kapikaya_kanyonu">
        Karaisalı İlçesi sınırları içerisinde Kapıkaya Köyü\’nde yer alan
        Kapıkaya Kanyonu, Adana\’ya 72 kilometre, Karaisalı İlçe Merkezi\'ne 
        5 kilometre uzaklıkta yer almaktadır. Yaklaşık 200 metre yüksekliğinde olan kanyonun
        ortasından Niğde-Ulukışla\’dan doğan Çakıt Çayı geçmektedir. Kapıkaya Kanyonu doğa yürüyüşü
        , yamaç tırmanışı ve fotoğraf meraklılarının mutlaka görmeleri gereken doğal bir güzelliktir
        . 7 bin 250 metre yürüyüş güzergahı bulunan kanyonun 400 metresinde güvenlik amaçlı korkuluk bulunmaktadır.
    </string>
    
    <string name="akdag_yuruyusu">
        Elmalı, Fethiye ve Kaş ilçeleri arasında heybetle yükselen,
        Beydağlarının bir kolu olarak da uzanan, Akdeniz bölgesinde yükselen
        ve Kızlar Sivrisinden sonraki en yüksek dağımızdır. Kayıtlarda 3024
        metre yükseklikte olduğu geçen Akdağ çevresinde oldukça çok sayıda yayla
        ve göller bulunmaktadır. Yemyeşil ve düz yaylalar halen özelliklerini koruyabilmiş iken, göllerin
        pek çoğu küresel ısınma sonucunda kurumuştur. Halen Yeşil Göl, İkiz Göl, Girdev Gölü ve Baranda Göllerinde su bulunmaktadır.
    </string>

    <string name="ovacik_yuruyusu">
        Akdeniz bölgesi, Serik ilçe sınırları içerisinde bulunan ve resmi kayıtlara göre 2004 metre
        yüksekliğinde ki bir dağdır. Serik ilçesinin kuzeyinde yer almaktadır. Arkasında ki heybetle
        yükselen Bozburun dağı dikkatleri üzerine çekerek Ovacık Dağını gölgelemektedir. Ovacık Dağına bir
        kaç noktadan ulaşım sağlamak mümkündür. Antalya yönünden en kolay, Serik yolunun yaklaşık 35. kilometresinden
        Çandır istikametine dönülerek, Çandır, Gökçepınar ve Etler Köyleri üzerinden Ovacık Dağı\'nın batı yönünde ki yaylalara ulaşım mümkündür.
        Ancak daha keyifli ve manzarası güzel olan Yumaklar Köyü istikametinden ulaşım sağlanmıştır.
    </string>
    <string name="gokceada">
        Gökçeada,Çanakkale\'nin bir ilçesi ve Türkiye\'nin en büyük adasıdır. Ege Denizi\'nin kuzeyinde,
        Saros Körfezi girişinde yer almaktadır. 91 km kıyı şeridine sahiptir. Adanın batısında yer alan İncirburnu Türkiye\'nin
        de en batı noktasını oluşturmaktadır.Gökçeada, Türkiye\'de 2016 itibarıyla 11 tane olan "sakin kent"lerden (Cittaslow) birisidir
    </string>
    <string name="dilek_yarimadasi">
        Ege Bölgesi\’nde Aydın\’ın Kuşadası ve Söke ilçeleri sınırları içerisinde yer alan milli parka,
        Kuşadası–Söke karayolu ile ulaşılır.
        Doğa yürüyüşlerinde Milli Park\’ın eşsiz bitki örtüsünü,
        dereleri, havuzları, şelaleleri ve doğa manzaralarını keşfetme imkanı bulabilirler.Söke üzerinden
        Güllübahçe yönüne devam edip, oğanbey köyüne geçilip 60-70 dakikalık bir otobüs yolculuğundan sonra eski
        Doğanbey köyüne varılır. Menderes Deltası\’na 2-3 km\’lik bir uzaklıkta deniz seviyesinden 60-70 m. yükseklikte,
        bölgeye hâkim bir konumdadır. Köyde, Milli Park Müdürlüğünün bir tesisi bulunmaktadır.Kuzeyde Menderes Deltası,
        Bafa Gölü, Milet antik kenti, Beşparmak Dağları, Myus ve Azap Gölü görülebilir. Dağın güney yamacı ormanlıktır.
    </string>
    <string name="heybeliada">
        Heybeliada, 85 metre yüksekliğindeki Ümit Tepesi, 136 metre yükseklikteki Değirmen Tepesi,
        128 metre yükseklikteki Köy Tepesi ve 98 metre yükseklikteki Baltacıoğlu Tepesi isimli dört
        tepesi ve tepeler arasında kalan vadileri ve plajları ile öne çıkıyor.Adada;
        Heybeliada Deniz Lisesi, Bet Yaakov Sinagogu, Aya Triada Manastırı ve Heybeliada Sanatoryumu
        gibi kültürel yapılar bulunmaktadır.
    </string>
    <string name="belgrad">
        Belgrad Ormanı, Çatalca Yarımadası\'nın en doğu ucunda, İstanbul ilinin Avrupa Yakası\'nda yer
        alan doğal oluşumlu ağaçlık bölgedir.Doğusunda İstanbul Boğazı, kuzeyinde ise Karadeniz doğal
        sınırlarıdır.Denizden yüksekliği fazla olmamasına karşın yoğun yağış alan bir bölge olan Belgrad Ormanı,
        Orta Avrupa ve Akdeniz iklimleri arasında geçiş özelliği göstermektedir.
    </string>
    <string name="polenezkoy">
        İstanbul\’un il tabiat parkı olma özelliğini taşıyan bu yer 1994 yılında tabiat parkı olarak ilan edilmiştir.
        Yaklaşık 3000 hektar alanı kaplayan park, günümüzde İstanbul\’un en büyük tabiat parkı olma özelliğini de taşımaktadır
        .Park içerisinde günübirlik kullanıma uygun piknik alanları, kamp alanları, bisiklet ve yürüyüş/koşu yolları bulunmaktadır.
        Park pek çok yabani hayvana ev sahipliği yapmaktadır.
Park aynı zamanda bitki çeşitliliği bakımından da oldukça zengindir.
    </string>
    <string name="botan_vadisi">
        Botan Vadisi, Türkiye\'nin Siirt ili sınırları içerisinde bulunan millî park
        statüsündeki tarihî alan. Bitlis\'in güneyindeki yüksek dağların eteklerinden
        kaynağını alan Botan Nehri batıya doğru akarken kendine derin bir vadi oluşturur. Bu Botan Vadisi\'dir.
        Türkiye\'nin en dik ve sarp vadilerinden biri olan Botan güneyde Siirt\'e doğru uzanırken
        2741 metre yüksekliğindeki Doğruyol ve 2631 metrelik Kapılı Dağı\'nın arasından geçer ve Dicle Vadisi\'ne açılır.
    </string>
    <string name="dara_antik_kenti">
        Mezopotamya\'nın en önemli yerleşim yerlerinden birisi olan Dara,4 kilometrelik alana yayılmış sur yapıları
        İç kale, kentin kuzeyinde ve 50 metre yüksekliğindeki tepenin üst düzlüğüne kurulmuştur.Mezopotamya ovası ile
        Tur-Abdin Dağlarının birleştiği yerde kireçtaşı ana kaya üzerinde kurulan kent Kaya içine oyulan yapılardan oluşmuş
        ve geniş bir alana yayılmıştır.Kent içinde kilise, çarşı, zindan, tophane, mahsen ve su bendi kalıntıları halen
        görülebilmektedir. Ayrıca köyün etrafında tarihleri Geç Roma Dönemi\’ne
        kadar görülen ve mezar olarak bir dönem kullanılan günümüzde ise mağara görünümünü alan alanlardan oluşmaktadır.
    </string>
    <string name="diyarbakir_surlari">
        Diyarbakır Kalesi veya Diyarbakır surları, Diyarbakır\'ın Sur ilçesinde yer alan tarihî bir yapı.
        İç kale ve dış kale olmak üzere iki bölümden oluşmaktadır.Surlardaki ana girişler Dağ Kapı (Harput Kapısı),
        Urfa Kapı (Rum Kapısı), Mardin Kapı (Tell Kapı)
        ve Yeni Kapı (Dicle-Irmak-Şat Kapı)\'dır.Surlar, İç ve Dış Kale olmak üzere iki bölümden oluşmaktadır.
    </string>
    <string name="hasankeyf">
        Hasankeyf, Batman ilinin ilçesidir. İki yakasını Dicle\'nin ayırdığı, tarihi bir ilçedir.Kalkerli
        yapısı nedeniyle kayalık tepelerde ve derin
        kanyonlarda, doğanın ve insanların oluşturduğu ve sayısı binlerce olan "Hasankeyf Mağaraları" bulunmaktadır.
    </string>
    
    
    
    <string name="yol_tar_f">YOL TARİFİ</string>
    <string name="g_r_ekrani">GİRİŞ EKRANI</string>
    <string name="kayit_ekrani">KAYIT EKRANI</string>
    <string name="password_reset">Şifre sıfırla</string>
    <string name="ye_ol">Üye Ol</string>
    <string-array name="path_walking">
        <item>""</item>
        <item>"KARADENİZ BÖLGESİ"</item>
        <item>"AKDENİZ BÖLGESİ"</item>
        <item>"MARMARA BÖLGESİ"</item>
        <item>"EGE BÖLGESİ"</item>
        <item>"İÇ ANADOLU BÖLGESİ"</item>
        <item>"DOĞU ANADOLU BÖLGESİ"</item>
        <item>"GÜNEYDOĞU ANADOLU BÖLGESİ"</item>
    </string-array>



</resources>